\cours
%
Un changement de température entraine une variation de la masse volumique d’un corps.\\[5mm]
%
La matière existe sous trois états :
\begin{itemize}
\item solide
\item liquide
\item gaz
\end{itemize}
%